[好奇] 究竟係咩政府部門出糧俾黑警？

如果公務員真係罷工，或者玩嘢，令到黑警冇糧出，佢哋一直維護嘅「信念」咪不攻自破？